可以點樣改善八達通

其實八達通係撘車，便利店買野呢方面已經係無對手
係大額交易/網上購物呢方面輸俾信用卡
但係已經有八達通信用卡
所以幾乎係好撚完美
唯一係增值麻撚7煩
有咩方法可以改善增值得完美d呢？

利申 八達通打手 手機支付垃撚圾

剩係離線操作呢樣都已經碌柒啦完美
成撚日有Unconfirm record

自動增值

屌你on撚799
無得上網就買唔到野仲on9 智障

八達通信用卡係自動增值嘅

叫港鐵改善一下新式入閘機個感應器呀 廢x到
有一半機會拍唔到

自動增值咪得囉
我已經兩年冇掂過部增值機

有自動增值有時都買唔到野

10蚊餘額 想買兩張電影飛都唔得 會餘額不足

交易金額上限又太低

新增八達通Apple pay 有次落到地鐵站發現無帶銀包 無八達通 無錢 無銀行卡 唯有行返屋企 來回用咗我半個鐘 夏天出晒汗 如果有得Apple pay我直接攞部電話嘟落去